【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

冇錯，以下係我既珍藏戰術，而家就送畀各位手足

內容有D長，但全部都係某前線TEAM手足經歷過呢大半年同我分享既諗法，希望大家可以認真睇下，一齊討論
希望盡量減少手足傷亡

當然，呢個POST只係講街頭抗爭戰術，仲有好多方面既抗爭我地都要繼續盡做

呢個POST總共分三PART
第一PART 係整合同檢討手足呢半年用過既手段
第二PART 係整合同檢視黑狗呢半年用過既戰術同應對
第三PART 係對手足既建議

重點係第二同第三PART，TLDR既可以直接飛去第二PART開始

（可以用圖片模式直接揀 PART睇）

手足行動檢討

（一） 遊行／集會
大型遊行／集會，人數越多迴響越大
代表作：612
備注：遊行／集會完結後常有演變成陣地戰既情況。

（二） 圍堵
圍堵重要建築物，阻塞出入口。
代表作：621圍狗總
備注：甚少圍完會有進一步行動。

（三） 佔領
佔領重要建築物，只得一次但迴響極大。
代表作：71立會
備注：有極高風險形成困獸鬥局面。

（四） 和你塞（和你飛、和你SHOP等）
對準經濟，以人數塞爆機場／商場等經濟旅遊重心。
代表作：91和你飛
備注：雖狗隻開始有方式應對，但至今仍算有效，至少可以做到攬炒店鋪。

（五） 街坊撚狗／食糖水
以不同地區街坊為主力，各自配戴街坊光環落街撚狗，已式微。
代表作：各區都有代表作，不能盡錄
備注：凝聚社區力量一流，但礙於街坊裝為主好難有進一步行動。

（六） 塞交通（塞鐵、堵塞主要幹道等）
塞爆黨鐵，堵塞主要幹道製造三罷契機。
代表作：85大三罷、1111黎明行動
備注：對社會造成極大影響，同時狗隻會用最大力度打壓，成本同收益都相對較高。

（七） 快閃裝修
快閃遊擊形式裝修黑店／黨鐵，惟裝修原則仍常有爭議。
代表作：二坡坊裝修
備注：對敵方傷害極高，但快閃小隊人數相對較少同埋多數都唔會事先有人知道，俾狗偷偷地溶左都唔知。

（八） 和你拖
和平拖手組人鏈，製造靚同大畫面
代表作：823香港之路
備注：靚既畫面的確有利文宣，但只有頭幾次既迴響較大，而且要搞得成功需要做好多事前準備（包括文宣）同埋活動安排（安排人手係條鏈斷開時填窿窿等）。

（九） 多區開花
各區同時抗爭，遍地抗爭，包括但不限於堵路、裝修等
代表作：85大三罷、101國殤、104十八區反緊急法
備注：同樣對社會影響極大，但有一個大問題就係多區同時有事發生時傳媒朋友難以捕捉（有傳媒朋友親口講），同日發生既大事都較難煲起，資訊量過多亦對製造輿論有影響。

（十） 陣地戰
針對一個據點或位置進行防守或進攻，經常於不同活動完結後留守原地而演變成陣地戰，惟少有以陣地戰作為首要目標之活動
代表作：中大保衛戰、POLY營救戰
備注：最具爭議戰略，有人認為人數優勢可以令我地勝出陣地戰，有人認為唔得所以唔應該打陣地。亦有一個問題就係好多時打陣地手足都係比較被動，企係到等狗主動開波還拖，但實際操作上就變左企係到等狗有更多時間佈署然後一波擊退我地。

請繼續往下閱讀

狗方行動

（一） 沸水戰術（或布袋陣）
前後包抄，但會留一後路予手足疏散，驅散時間通常較慢，旨在消耗民力至一定程度後驅散大部分人，並收起後路圍捕不願離開的人。收網後可以即時轉換成（三）圍捕包圍網戰術，岩岩過去既元旦遊行就係咁。

主要應對：人數極多且集中的活動，即遊行／集會
代表作：721、728、元旦

趨勢：
驅散會越黎越早，收網都會越黎越早，個網會越黎越大，意即轉換成圍捕包圍網後拘捕既人數會越黎越多，因為班狗已經越黎越唔怕濫捕引起既輿論反彈。

手足應對方法：
1. 盡可能達成共識，要留一齊留，要走一齊走，咁就可以減少手足人數既斷層，例如６點果時有一萬人，７點有8000走左，班狗８點行動既話果8000人已經返唔到黎支援剩低既手足，咁班狗收網就無後顧之憂。

2. 如果達成唔到一齊留既共識，希望高風險(有GEAR/保釋手足)可以走先，唔好一時意氣決意要留，儘管我都明白每次都冇人留係會令人氣餒，但養兵千日用在一時，有朝一日真係達成到共識一齊留既時候就會係你地既時間，果日之前希望做到至少最後被圍捕時被拉既都係較低風險告得入既手足，盡可能減低損失。

（二） 運動戰 (極重要)
以往通常由實力較弱一方使用既戰術，毛澤東解釋：「避敵主力，誘敵深入，集中優勢兵力，各個擊破」，其實就係一種不斷將兵力調動，一邊避開危險既情況，一邊擾亂手足對狗隻動態既掌握，一邊搵時機埋伏／突擊，務求將我方重要戰力殲滅。此戰術強度與黑狗武力同情報成正比，所以現階段可以話係無敵既戰術。

主要應對：任何形勢
代表作：1224平安夜，係灣仔用埋伏既形式截停左近100人並全數拘捕，係尖沙咀突然撤防並係稍後時間用水炮車同銳武突擊大隊將大隊打散

趨勢：
越黎越常用，因為越黎越唔怕濫捕同濫暴引起既問題，用呢個戰術一來可以減低狗隊風險，二來可以輕鬆擊破任何大隊，三來狗隊一直遊走令傳媒相對難影到衝突畫面。

手足應對方法：
現階段冇乜方法應對，武力太懸殊，加上今次運動既特色令我地好難有一個非常完善既情報網絡。可以做既野只有：
1. 及早準備逃脫路線，將班狗不斷移動既時間視為走佬用既時間，唔好用睇定Ｄ既心態企係到呆等，否則一有破綻就會被人攻陷。

2. 裝備師要研發更多可用既裝備，收窄武力差距，到打果時都可以死少兩件。

3. 情報師要研發下有冇新既方法可以更有效咁傳播情報，我唔係專家但我自己諗到既可能係哨兵團隊擴大規模並安排哨兵係每條前線即時拎大聲公報哨，我係某幾場戰役入面見過成功例子，但更多時候係不停問周圍既手足都冇人知附近發生緊咩事。

（三） 圍捕包圍網
直接係一個特定範圍既周邊設防，封死所有出路，將範圍內既人全數消滅

主要應對：參與者價值較高（即較勇武）既活動／少人既活動。
代表作：POLY圍城

趨勢：
越黎越常用，雖然勇武買少見少，未必會有好多勇武活動吸引到狗隊再用，但係如果出黎既人數越黎越少，佢地用呢招既成本效益就會越黎越高，因為越多人／範圍越大需要用既狗力就越多，相反亦然。另外配合（一）使用就可以輕易控制包圍網內既人數。

手足應對方法：見（一）沸水戰術應對方法

（四） 冷處理
放任手足行動，不斷退走甚至完全唔佈防，令手足失去其中一個大對手，等活動熱度自然下降一定程度再進行驅散。

主要應對：對社會構成相對細影響既活動 或 狗隊難以一般方式驅散既活動
代表作：104十八區開花、中大保衛戰

趨勢：
可能越黎越常用，如果隨住出活動既人數變少，滿足第一個條件既活動就會變多。

手足應對方法：
一旦發現有冷處理跡象，及早展開討論達成共識決定如果狗冷處理，呢個活動係咪仲可以繼續做落去，唔好係原地呆等，因為狗冷處理呢到既時候好可能係第二度做緊其他野，如果認為冇必要留，就可以調動手足去第二到幫手。

（五） 有利位置陣地戰
死守一個可以輕鬆反制手足行動既有利位置，一般為制高點，一旦手足有行動就可以從有利位置進行反制，令手足處於行動同唔行動都唔得既情況

主要應對：通常作為（一）沸水戰術一部分，消耗民力用，亦有時會係資源相對緊絀既情況下節省資源牽制手足之用
代表作：佔據新光橋應對龍翔道攻防戰

趨勢：
好少會單獨使用，因為好少有活動可以令到狗隊考慮資源問題。但主要會繼續配合（一）使用。

手足應對方法：
呢度只針對制高點，我地係有成功奪取過制高點，但更多既係失敗既例子。

因為奪取制高點係極度困難，考慮到班狗有遠程武器可以係制高點直接攻擊手足，手足要接近目標已經係好難，要衝到上去就更難。

929金鐘橋試過跑樓梯衝上海富橋但失敗告終，但係同一日灣仔手足成功突破天橋，方法唔係衝上橋，而係趁班狗未READY好一口氣衝過橋底，形成反包圍之勢，班狗即刻走佬。但呢個方法都好難成功，當日手足突破完第一條橋，去到下一條橋時已經衝唔到過去，因為班狗已經準備好曬各種槍，一衝就放題，實在難以突破。

結論係，如果真係要奪回制高點，最好係趁班狗未準備好防守既時候突擊衝破佢。

（六） 鬼捉人
派出臥底狗混入手足，暗中傷害手足、突擊拘捕手足甚至刻意製造混亂破壞和理非活動

主要應對：任何活動，但最近主要應對和理非活動
代表作：811尖沙咀、近幾次和你SHOP

趨勢：
越黎越多，因為冇身份識別、假扮示威者呢類既輿論反彈都已經越黎越少，而且呢招都可以令佢地更容易控制活動走向，因為佢地可以用示威者既身份做野

手足應對方法：
1. 學反跟蹤，唔好落單，保護好自己。

2. 唔好捉鬼，甚至有時可以適當地配合被懷疑係鬼既手足，因為佢地可能幫你行出左第一步，第一個衝既可能係鬼，第二個第三個跟上去既可能係豁左出去既手足，如果捉鬼，你對隻鬼冇傷害之餘你會好HURT真手足。

記住民意係我地呢面，我地判斷到有咩行為係真係唔應該做就得。你真係覺得佢OVER左既，唔需要影佢大頭放上網話佢係鬼，如果佢只係一個較衝動既手足，一個手足就俾你害死左。

你應該做嘅係即場勸退佢，同佢講返呢樣野OVER左可以做D程度低D既野（例如佢拎把刀出黎想捅死個路過既藍絲，可以試下叫佢唔洗用劍既，用黑旋風噴漆就得喇），係手足既通常都會受，最多駁你兩嘴走左去，係鬼既話就可能拎碌棍扑柒你。

請繼續往下閱讀

2020手足有咩要做

（一） 盡可能繼續出，保持住人數，被圍捕既可能就會相對減少

（二） 認清活動性質同目標，留守前諗清楚留守目標，唔好俾一時意氣影響左判斷。
呢場將會係以年甚至十年計既抗爭，仲有好長既路要行。例：和理非活動硬打既話會有好多手足因為冇帶裝而導致連基本自保都做唔到。

（三） 接受現階段武力差距。當狗隊用運動戰時係冇破解方法。
一來我地既情報網絡太慢，狗隊連直昇機都出埋你冇可能快過佢掌握敵方動向。
二來武力差距太大，硬打係冇可能可以擊破狗隊，頂盡都係逼到佢地用更大殺傷力武器，POLY營救戰既兩粒閃光彈就係展示左呢樣野，可以想像下班狗唔係亂射TG，係亂扔閃光彈就知道現階段係冇得打。
同埋我地成日笑狗隊亞洲第一，其實一Ｄ都唔好笑，亞洲第一從來都唔係話佢地係最有紀律既部隊，而係佢地係全亞洲最精銳既武裝份子。

（四） 現階段冇得打唔代表唔應該升級，但係要先升級配備，再升級手段。要落手研究更多可用既裝備去縮窄武力差距，即使唔能夠擊破對手，都至少能減少傷亡。

（五） 唔好捉鬼，捉鬼係損敵三十自損一百既行為。俾你和你SHOP果時捉到一隻便衣狗私了佢，隔離就會有十幾隻便衣狗衝埋黎撲低私了既手足，更何況唔一定捉中。
有手足被捕被搜出唔同裝備，未必係因為班狗老屈，都可能係因為手足已經做到（四）講既野，就算今次俾你捉得中班狗老屈，你都救唔到個手足，但如果你捉錯左，手足係會有幾HURT？

多謝睇到呢度既你，歡迎討論

推

自推

推下

推上熱門

即推 睇哂佢唔該

留名待睇，好長

推推推推推

TL must R

淨係睇完第一part已經覺得好撚高質

3333

未睇先正皮
推

罕有高質po，必推

幫手推上熱門

推上熱門，push

Strong post lm

Push

不推不是人

得21個正評係咩事

好文

P牌仔推唔到

熱門要有戰術post

推呀

good

有用 推

中PT

推文程式現已啟動，將開始對本帖進行瘋狂推文

最最最重要唔好捉鬼

長撚到

精心炮製

好詳細呀

咁都上唔到熱門嘅話我退出連登

高汁

I love you ar

推到熱門第一！！

呢個po要長期置頂

must read

可推

冇鬼派又想屈鬼係手足，捉唔捉鬼係現場決定

推好post

都係覺得多區開花好 最大打擊 做新聞唔係我地首要考慮

721831101111

push

推戰術post

要長期置頂同重開

睇晒先準按上一頁

全世界推呢個post

推
-----------------
香港獨立 唯一出路

覺得重要既麻煩幫手推多陣同埋spread出去

新年送大禮

推 高質

戰術post要上熱門

推推推！

高質po
咪再捉鬼

高質推

人手置頂

歡迎各路軍師一齊討論

幫手推

好文值得參考

又幾正！

我要呢個post上熱門第一

我地係水，因為我地識思考，因為我地識變通

推呀推，讓這po推

推推推推

全力推

有用post 推

2020年必睇po

香港要贏！

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

Tui

推推推

樓主點睇 吊狗
吊完係爽 但實際無用
所以係唔應該 KEEP GOING??

唔好捉鬼

好有心機
推

不能只有我看到

精選Post

up

推 高質分析

屌之前要判斷好風險，包括自己同在場手足既風險
我唔會一刀切話應該定唔應該屌狗
如果有前線係對陣果時屌狗，冇問題，因為前線自己會承受返，當時既前線都覺得ok就得
如果係企係後面屌完就走，咁你不如唔好屌，理由好多手足都講過

但我唔會因為覺得應該升級而要求所有手足停止屌狗，因為打狗同屌狗其實從來都係可以同步進行
不過做任何行動之前都要衝量好風險同埋效益，舉個例，現場得成班街坊，見到有手足俾狗咬就一齊圍埋去，呢個時候如果大家都係冇諗住打狗救人，咁係咪應該慳返啖口水問下手足叫咩名，而唔係一路叫放人一路屌狗，甚至試過因為呢D叫囂而令到大家聽唔到手足個名

咪撚懶啦！睇撚曬佢十分鐘，好過鳩坐48 小時呀！

推左先👍👍👍

push 戰術po

咁有心，推

又跌出左熱門第一頁

少有高質戰術post，留名討論

推多個

pish

睇哂
巴打分析狗戰術果Part講得幾好

強帖留名
推

連登仔係咪剩係鐘意睇新聞當抗爭成個熱門都係新聞post

重要野 唔沉得 推！

好多人當連登係新聞網

勁啊

記唔記得最初全個連登都係行動post，戰略post，我地呢半年先可以有咁多種有用既行動
你地甘心連登淪為同溫層睇新聞既地方咩

留名

好有心機寫，幫推

我唔認同
盡可能達成共識
要留一齊留
要走一齊走
因為你同班鬼都被狗咬
鬼唔會有事而你實有事
所以最好做完野盡快消失
至少不至於人贓並獲

遊擊戰會比起運動戰更適合呢場運動，因為我地冇大台，好難可以係短時間將兵力進行大規模調動
反而勇武手足去其他區做野呢個形式多數係遊擊既形式，同運動戰相似但不相同

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

推
最緊要唔好捉鬼

lm

輕輕一推

Must push

所以我有提到如果達成唔到共識，高風險手足（包括做完野、有野係身）既手足走先
但係如果達成到共識，一齊走會係比較理想既情況，因為係極多人（講緊幾十萬人）一齊走既時候，班狗係好難拉人，頂多好似趕羊咁趕你地行快D
但如果有手足唔肯跟大隊而落單，佢地就極大機會被圍捕

正評+推post

緊要嘢，幫推

同意

如果大家唔甘心連登變成新聞台，麻煩用多少少時間幫手推

好詳盡

721 831 101

睇晒 分析得好
幫你推

推埋哩句

睇晒。

戰略上要以弱勝強 唯有地下化 打游擊。

難得戰術post , 知己知彼，我哋part time 無組織無武器VS 亞洲第一武裝恐怖分子，磨到咁耐全靠道徳信念，場仗有排打，黑警港共表面風光，其實己陷入管治泥沼，香港人堅持就一定贏！

好文，睇左一半
先推繼續睇
求大家唔好再捉鬼

Pushh

tui

睇完高質文

請花多少少時間推多幾次

高汁汁

已留名

3.6.9應該要定為重要勇武行動 尤其3 佔完應該要一把火燒清光 先對政權有震懾力 但是犯法野唔好做呀大家

推
推
推

Cls 呢d高質幾耐無出現過

高質post

睇晒
推戰術po

其實運動已經過咗半年
短時間內都唔見有解決跡象，既然係長鬥長有

依家關鍵一定係不被捕
不被捕應該係所有行動首要目標
手足一定要有心態改變
應該要撤走嘅時候就果斷撤走，減少深夜再喺旺角打無成本效益嘅街頭巷戰
唔好覺得撤退就等於行動失敗，你俾人捉咗就真係行動失敗啦，今日嘅撤退只係為咗下一次嘅行動

濫捕好難阻到
唯有有裝嘅人永遠同狗保持距離(保持至少4、50米，依家經常距離2、30米叫囂太危險喇)
同埋多啲睇情報知道啲狗嘅位置

和理非可唔可以一人行多一步
半年喇
唔好再淨係拍手歡送衝衝子去前線做靶
大家都可以上去睇下有咩幫到手
多一對手幫到好多忙

推！
難得有用嘅post

推 好有心機嘅整合post

有用po要幫推

空仔推

幫手推下post都ok

幫推

幫手推俾多D手足睇

推，反省討論係每次活動之後都係必要

唯一可以拉近武力差距只有放炸彈 接收工，二樣都係地下式行動 要明刀明鎗大型示威做低佢地永遠都無可能 除非人人有鎗喇 🙁

學習成果

好撚正推!!

所以現階段要接受我地真係冇辦法明刀明槍擊敗佢地呢個事實

戰術post

推

主要問題癥結係武力懸殊

如果武力差距可以收窄
咁所有問題都會迎刃而解

所以大家要諗辦法點樣收窄個差距，
否則長遠而言消耗戰對我方極為不利

真，要認清自己弱點,避重就輕
寧願贏得肉酸都唔要輸得好睇

係一個戰略post
的確係我既珍藏
我覺得真係算係幾大份禮物
都應該勁過除夕抽獎，至少唔會睇到半路死ser
除左第二點你可能唔同意，咁都叫標題黨？

Strong post!

標題吸引就叫標題黨

大家幫幫手推

10.1 11.11之後我諗已經好多人接受咗呢個事實.....問題係未諗到方法破解

習正評留名

Jengs

辛苦你

btw 上面可唔可以唔好quote咁大抽...

有用

黑警偷偷留下負皮

高質

手足好有料 推

明刀明鎗對抗係無的 比你有鎗都唔會夠佢多鎗 人地仲有狙擊槍 手榴彈，閃光彈 ，乜七都有 要拉近只有一條路 地下式行動 接收工 炸彈 先可以對佢哋做成傷害 當好多單出現佢地自然會驚 會士氣低落 😞會可能唔撈 甚至罷工擺政府上台。 不過放炸彈真係犯法架千祈唔好做

推手

留名and push

我認同，所以推

戰術po幫推

我哋唯二優勢係數多同快，最緊要冇嘢做唔好停喺度賴死唔走

睇曬⋯正

無可能唔推

強帖留名

pppp

推po基本野啦下話

樓主好有心 入黎同我睇哂去

咁耐都未上熱門第一

感謝分析

你覺得手足們缺唔缺啲長少少距離投放物件嘅手段？

強帖 希望每個人出去之前都睇過 推

好實用，多謝手足

分析交流理論

推，正

好心唔好再夜媽媽出策略po啦
咁夜好少人睇到 到第朝個po又沉咗
冇睇到po嘅人又喺度屈凌晨五毛帶風向

如果呢個po冇1000正評=連登好少真係會出去嘅手足

推爆佢

感謝 推！

推上第一

pushhh

pushhhh

行動post推爆佢

Interesting

好有用
必推

我睇晒但得3xx個like

推推推

高質 推

感謝你
好有用

高質，推

星星

pushhhhh

咁高質嘅po都係得三百幾正皮

推咗先睇

推埋D分化Post ..

正經野！ 快D睇快D推

又跌返落去

Up

亂捉鬼真係

好耐冇見過有質素嘅post

咁要幫推了

其實無必要同黑警打
根本對家成隊向前衝 人數唔夠多已經無得打
但如果做到不戰而屈人之兵 先至最好
例子唔係無 令佢哋疲於奔命但又奈你唔何咁 好易搞到啲警精神失常同失控發癲，長期令佢哋精神緊張久而久之

好高質

其實我地好好運用香港地形
拎制高點
高樓大廈做空投師
丟完無仇報

有用分析post

推
好岩一般人睇
不過最緊要係出席番唔同場合

有部份建議實戰係可取既
睇下黎緊點樣實行/改善

推2/10

推3/10

高質 久違既戰術po

堆4/10

推5/10

（幫P牌推熱門）集思廣益，由老豆搵仔建立手足資訊群組

堆6/10

推7/10

好有心

堆8/10

推9/10

到底熱門條公式係點

推10/10

高汁
要打星星

400幾cm 400正負皮及唔上一個百幾cm百幾正負皮既post

置頂post

推，手足好有心啊做個整合

勿捉鬼真係講出勇武心聲
勇武驚鬼多過其他人
但大家都知，根本無得估邊個係人邊個係鬼

好耐無見嘅戰術post
心理準備係最重要，唔期望你一下上到最前，因為好大機會俾狗一衝你嚇到瀨尿，最緊要係知自己做緊乜，唔係人做咩你做咩，有心想做多啲可以爬下以前嘅戰術post
見到有人仲慢慢玩鐵欄rb排到鬼死咁齊，方便狗一剪就推咩
唔識溝酒就上網搵定，即刻搵都好快搵到，再唔係問下有冇人識幫手溝，要快狠準，如果唔係想打都錯失良機
唔好set rb係前線後面，kick撚死人咩人佬
代fd出post

推 比多啲手足睇

長期手動置頂

好有心 push

好有用 睇哂

真心非常有用，推

樓主之前岀ge post都好高質，已追蹤

唔出cc台上唔到熱門，戰術post出cc台又會被洗走，不識出post了

好耐無見嘅高汁Post

試過，都係好難上熱門，應該係流量問題，大部分user都上cc台，剩係clickrate已夠屌打其他台上熱門

好睇

C

高汁po

記住捉鬼嗰個本身可能都係鬼
見到請阻止

不停開新post廣傳呢篇野？
發夢唔止一次見到勢頭唔對走左 一陣啲狗就開始咬手足
心都痛埋 好多人仲係鳩企 佢地唔知佢地面對緊啲乜野

極有參考價值！

推再轉！

新手攻略一推

幫推
唔好再捉鬼，捉完你又唔係獅鳥佢

推推

最緊要係唔好捉鬼

點先可以超越cc台d post呀呀呀呀呀

係咪要去cc台開個新post先會推得起

睇完
高質

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

bump

721

係唔係要諗下要引警賊去 d 支持政府既區度放 TG 先得，進行「TG Everywhere」活動

P牌好想推
唯有自欺欺人扮推

要諗新戰術

仲有切斷手足中間位置 （例如：一月一灣仔金鐘）令支援減少和圍捕

Strong post
香港獨立 唯一出路

分析詳細

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

呀屌，唔記得加返落去
果日其實係用左雙布袋陣，鵝頸橋既兩邊分別係形成左兩個布袋

正 推

高質po
多謝樓主

我無嘢講

一齊推到世界盡頭

繼續推

唔撚好捉鬼啊

有冇唔同channel admin可以幫手share
唔收稿費，只求手足見到

好文一推

希望大家繼續出嚟
唔出嗰啲和理非都同我出返嚟
大家都攰，但係停咗就集中營見喇
我哋要贏啊

p

大大力咁推

長期置頂
但通常屌狗post 聲討post 譴責post就突別多人
呢啲同利動post推推下就冇晒人

真少人做實事

推左先

詳盡，有用！多謝提供攻略俾大家

繼續出係最最最重要
咩形式都好 唔好再做冷氣軍師
間唔中休息下做番港豬唔緊要 唔洗周街唱
知道自己休息係為咗走更遠嘅路就得

推有用

其實都有好多次成功破解布袋陣/圍捕包圍網，一個地方越多路，就越難佈好陣，反之亦然

金鐘就係一個最易佈陣嘅地方，金鐘道一條大路，封好正義道、樂禮街、巴士總站就收咗皮，好多次都因為咁而拉咗好多手足

而灣仔其實只係加大版嘅金鐘，幾條大街匯聚埋一齊都只係卡喺往金鐘嘅樽頸位，過往嚟講打破灣仔布袋陣嘅最佳辦法係告士打道+軒尼詩道，通常係兩條路都有人行先破解到，理想情況係佔據埋駱克道，令撤退更安全

皇后大道東係必死，行返出去係跑馬地，係一個有入無出嘅自殺位，呢條閪路奶過好多次嘢，咪撚再行入去。同埋行完成條皇后大道東要嘅時間係軒尼詩道嘅兩倍

不可不推

wow

冇錯，地理位置係極關鍵既一環，如果日後可以善用地形對戰術係極有好處
但有個問題就係地形優勢通常好難重覆使用，今次你用呢條街破陣，下次敵人就會封起呢條街，所以需要每次轉換，因應對手佈陣去運用地形
希望未來可以發展到有一隊地勢專家小隊每次出動即場分析敵人佈處同地理優劣

睇完 真係好撚高質

要留一齊留，要走一齊走

其實好多時候都係因為咁多個手足每個人都有唔同唸法所以先會比狗咬
始終呢場運動沒大台，每人都有自由意志，做唔到好似狗隊咁有一個commander去統一指揮每隻狗嘅行動
幾乎每次傷亡慘重都係因為意見分歧令到一部分人走左而另一部分人留低做成
所以真係要度下點統一一下決定要全部走定要全部留
例如好小學雞咁舉手投票或者鬥大聲(?)
始終我相信集體智慧強於個人想法，越多人揀嘅選項理論上應該更加有利

BTW其實最有效嘅升級抗爭資源係車
可以做road block，又可以運送物資，仲可以做撒退工具同埋盾，必要時仲可以做攻城武器
當然最大問題係點樣可以大量攞到

頭盔:本人反對任何形式嘅犯罪行為

律敦治果頭真係好撚閪

辛苦哂手足分析

真，元旦有手足俾狗包撚左上去急症門口，前後門都有狗，戰術上完全係失敗，班狗冇拉人只係僥倖

高質 終於睇得留呢類post

刺客信條呢隻遊戲你有咩睇法
利申：game 迷

(五) 有需要撚狗咩？

好高質呀 多謝

呢啲有用嘅post要推啊
推唔郁

果到係整合以往我地用過既手段，當時街坊場的確係被稱為「撚狗」場，當然到左今時今日，我地都知道所謂「撚狗」其實只係俾狗撚

大大力推

搵到土炮物資咁就最好啦
例如保鮮紙 當初點會有人諗到保鮮紙擋車

同埋依家傻強果種玩法更加要熟習地形唔係一大屠殺就含包散

冇人會睇

咁高質嘅post 真係極少見

留名聽日慢慢研究

冇錯，所以傻強上任後我地更加要做好戰術規劃，唔能夠乜都靠即場判斷

但車遇到 rb 就仆街 同埋未必個個有車牌
或者可以用單車

邊到會冇記者

巴啲嘅鋪好撚高汁我全部睇得明

再推

終於有返d 6月7月味道

一定有
禁蒙面法嗰晚開花 柴灣一個記者都冇

建議果part 應該提出幾時用槍
幾時可以用刀之類

車的確係非常有用，單睇中大一役就知
但係同時車係貴價物資，有車既手足都好多係和理非家長，加上我地唔可以事先講定要用車，因為狗會提早set rb阻住
所以車只能夠係大事件入面用，仲要係大到足以動搖和理非即時出車既事，例如兩次大學被攻
現階段我只能夠話車係我地既大技之一，唔能夠亂用都唔能用常用

算透澈，問題係太多豬隊友同和理非前線

hero

未必係冇記者，可能係一個地方得一兩個記者，仲要其他地方一齊搶頭條，但頭條只有一個，結果就係當多區同時有大事發生，就一定會有某D事件被忽略

舉個極端既例子，721港島其實係好嚴重既警暴問題，但係元朗更大獲，結果就係得728一個大遊行反警暴，甚至連focus都從警暴shift埋去警黑勾結但呢日只係兩個地方，更何況更多既情況

分析下兩邊戰術，咁都要被捕
利申支持香港警察嚴正執法

捉鬼真係大忌嚟
推

做到仆街仔

好pi push

must tui

高質留名再推

好想講一樣野，其實我地科技樹仲係點得唔夠高
要普及更多簡單易做嘅武器

推了

久違戰術post

respect 推

tl
but read ed

終於知點解標題話【快做仆街仔】
咁高質嘅戰術po 隨時俾狗逼del

支持香港警察，分析暴徒手法

睇曬

落過場就明

TLRL
留名慢慢睇

推上去比手足參考

睡前一推

A

Push 唔好要捉鬼

好post
睇晒佢

推俾更多人睇

推 高質文

strong post

高汁post

push tlbr

推啊

Pish

好感慨既戰術文

真係要記住狗係好撚醒, 背後做緊好多野捉手足

高質 睇哂

推呀！！！

希望大家唔好忘記be water，我地係點樣走到黎呢一步

推！

Pu

推完
要經常睇
睇完再睇

929第一條橋係手足沖上去橋硬攻
冇你所講嘅狗未ready好 真勇未到已經有2邊遮陣
對待咗半個鐘
之後連住狗總條橋因爲佢地支援易
金鐘手足又退緊先攻唔到
同埋佢霸住2條橋幾個方向射你
結論係最主要睇位置
位置好佢就算有準備你一樣攻到橋

P牌照推

多謝你咁有心機打晒出黎

好有心機分析

感謝補充場面混亂都冇留意咁多，聽你咁講的確兩條橋既位置都真係好大分別不過第一條橋果時火力都明顯比第二條橋弱，位置同增援應該都係一個大因素

精彩戰術總結

希望大家睇完，係腦入面ff 哂全部情況，諗下小隊點樣應對每一個情況

正Post
幫推＋留名之後睇

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路
加入工會 全民三罷

佢呢2個制高點搞到遊行隊伍2個位斷層
其實一出現斷層就好危險
第一條橋還好 有真勇敢沖上都叫攻到
第2條橋基本上係冇可能
火又唔夠力掟上去
佢地增援又快 搞到唔敢硬推
就算上到去都難走
呢個位亦係勇武唔想打港島嘅原因

推埋俾Scout同612 Reminder幫手宣傳啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路
加入工會 全民三罷

同意，第二條橋一路以黎都係久攻不下，但又係港島必經之路

紙上談兵撚

軍師表示：
無武不是兵
無鍊不成鋼
無哨不成戰

高汁 推

上去！

strong post must push

抱歉，我唔能夠做到你心目中果個出post時附上自己係前線自拍既人
我只能夠係到紙上談兵，安坐家中開住暖氣教大家做野我就係大家一直狙擊既暖氣軍師

睡前一推，各位晚安希望聽朝個post仲未沉

推多謝手足整合 極有用
同埋新一年真係唔好再遠距離撚狗
要撚狗唔該幫手

禁錯不推文

啲狗應該仲有招熄燈戰術

熄燈戰術

入黑後 陣地戰手足會依靠街燈照明
和狗對侍 但對侍一定時間後
周圍的街燈會熄滅 重開3-5次不等
當街燈再次熄滅並未有重開之時
速龍會從防暴狗群中突然殺出
並以高速衝向手足群作追捕

代表作：85黃大仙狗宿對出 928荃灣楊屋道十字路口
應對方法：當第一次熄燈時 應立即進入警戒狀態 隨時應付狗群突然推進並追捕
通知中後排手足預留足夠空間比前線手足高速撤退
前線手足可預先準備「豆腐」或「火魔法」等道具以拖延或阻止黑警推進為目標 慢慢退後
如可以做到運動初時 二 三 四排手足捉住前一排手足背囊 有陣式不背向狗群慢慢退後更佳
如需高速撤退 謹記收遮跑

LM

高質 睇曬

好文推爆你

Push!!!!!!!!!!!竟然冇人推

幫推！

真軍師

第一二part好詳細，第三part希望多啲人加入討論

睇完
推
反思
進化
香港人
復仇！

Lm

有用post推啊屌

有用post 幫推

推1

推2

我淨係知唔好捉鬼，捉鬼內鬨咩戰術都無撚用。

分析得幾好

推下啦

研發果到諗清楚裝備目的係傷害打擊定保護自身先

Push啊
應該要針對捉鬼整翻幾個口號
Like捉鬼死全家

推，唔好捉鬼

重點唔好捉鬼

唔撚好理呢啲傻西
樓主好好心機打咗篇實用文上黎

有用
留名

樓主呢句都係重中之重
嘴炮無意思

推到全世界見到

想瘋狂推

記得運動唔係一日，認清行動目標
Be smart!!!

精彩

已飛佛樓主，出街前都會睇一次

睇哂佢

拾字公 (銀仔)

咁高質嘅回顧提醒我地唔好放棄
我哋已經走咗好遠嘅路，損失好多手足
一定要撐落去！
幫推

Go jup

天書

必睇！！
推

2020要更進步

高質文 推

推爆佢
P牌推唔郁

好撚高汁
講晒想講既野出黎
整理得好詳細

簡單明瞭 推！

好勁呀, 希望有人整簡單整合版咁就多啲人知

戰術推

樓主不如編輯成PDF開TG CHANNEL啦
香港需要勇武手冊

最鍾意戰術po
戰術多變d 等mon po狗估唔到

戰術文！ 推啦！

好文要推

第一個衝既可能係鬼，第二個第三個跟上去既可能係豁左出去既手足，如果捉鬼，你對隻鬼冇傷害之餘你會好hurt手足

甴近平

Pushhh

P牌推唔郁

推推推推推推推

推爆

好有用

高質！ 拉！

睇晒佢

感謝有心樓主

其實唔捉鬼呢條天條係咪真係完全冇任何討論空間?我真係冇聽過任何一場仗可以己方係任由敵方滲透到爛都唔理，所有情報都暴露哂既情況下仲可以贏。

舉個大家好常講既例子，國共內戰。其實共產黨贏根本唔係靠咩遊擊戰，國共內戰初期以為得架，咪俾國軍打到仆街，係靠之後美國迫蔣介石停火，然後蘇聯趁機武裝共軍(德日蘇裝備集於一身)，之後再硬撼(後期雙方幾場戰役都係百萬人規模以上交火，唔係咩遊擊戰)。仲有最重要果點係兩者對滲透既處理。國軍自聯俄容共開始就已經俾老共持續滲透，係透到最高層果隻，但蔣介石基本上唔點捉鬼，所以內戰期間不停俾鬼拉去伏點，甚至成支部隊帶去向共軍投降都有；相反老共捉鬼捉到痴線，係捉到全黨人心惶惶果種水平。由一開始既反AB團，到延安整風，都係大鑼大鼓咁攪捉鬼，雖然公開捉出黎既鬼多數都係老屈就係(真鬼多數秘密處決)。但就算捉鬼捉到咁，就結果而言並冇影響到老共戰爭勝利呢個事實。

我唔係話要捉鬼捉到老共咁，而係一場戰爭完全唔做任何措施預防滲透真係好難想像，我覺得應該係有需要研究有咩可行做法將鬼既影響減到最低，最起碼防止真正情報泄漏俾鬼先(我當唔會同鬼嘗試進行任何正面交鋒)。

要留一齊留
要走一齊走

推

推

唔到

完美

睇曬佢呀

第五點好重要

整合得幾好
推

強

依個要留起佢

呢個正，同我推爆佢

我認為冇所謂天唔天條，隨住局勢變化，任何原則都有可能跟隨住變化，咁先稱得上係Be water，否則只係另一種教條主義
至於捉鬼，我同意唔能夠無止境咁俾敵人滲透，但係現階段我唔認為係一個捉鬼既好時機
主因係呢場係好特別既冇大台運動，100個人有100種想法，當中涉及既光譜之闊前所未有，有極激進都有極溫和手足，係呢個前提底下我地好難辨認邊個係鬼，同時如果捉錯鬼反而會降低左呢場運動既其中一個最大特色 - 包容性
咁幾時先要捉鬼呢？呢個係一個非常重要既問題，我只能夠話我地的確係要討論一下運動既一D基本守則，但係我都話唔埋幾時先會做到，甚至到底係呢場運動既特色之下做唔做到，定係呢個其實係運動既死穴，我而家都話唔埋，不過我諗到少少例子可能會對呢個問題有幫助
即使我地有住咁強既包容性，我地有D原則都真係一直遵守住，就係一D好基本既道德守則，例如：唔會無差別攻擊但係同時我地都有一D守則係嘗試訂定出黎之後一路有爭議同埋好難實行，例如裝修守則
到底我地可以包容到乜野程度，可以共識到乜野地步，現階段講唔到，但係應該要多D討論

唔太識搞呢D睇下有冇手足幫到手

推
一陣得閒啲再睇晒佢

就黎1001，唔係cc台係咪會鎖post

推爆你

高質文
推

連仔呢個post可唔可以解鎖1001

推，呢段係戰術。

可惜到依家仲係玩緊嘉年華，仲未有人覺得係一場戰爭

強貼即推